大埔神召會康樂中學專出魔警 點解？求解答

隻秋Sir

無證古惑仔扮丫Sir

1.7幾的青蛙大粒墨Sir

今次而間學校係大埔出曬名
都唔知間學校點解教到咁多狗出黎，而d康樂狗比其他學校d狗癲幾多 忠心到為校爭光

呂麗乳搖

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

可能嗰幾個魔警係friend

聽講 個校長好親中 成日操場集會洗學生腦

訓導處=警務處

校長虐貓

教會邪教式洗腦

以前有個校長叫郭志雄係大陸乜乜巿政協

垃圾學校
mk仔收容所

黎訓導

MK要去圍爐取暖

我住果區 經常聽到郭校長仆街條友 打學生 屈學生，
日日操場七八點 係到廣播 搞到寶雅苑d市民掉野落黎叫佢地收聲

紅底學校

早會比人掉雞蛋

跪求 康樂外牆 貼曬而間學校d魔警
相信 有50-60人 我朋友讀個間每一屆都有6-7做魔警
魔警family 一堆

要多謝黎主任既輸出

學校仲有個唔知前警長定咩 駐守 唔出魔警都難啦

9月1夜晚去貼最好
務求9月2開學個個見到

拎個大聲公宣傳一下佢地好師兄

康樂中學 已有人秒殺郭立禮中 推爆佢令佢日日壓力爆燈

依家個校長都係紅底，學生有一大半都係大陸仔，搞到大陸學校咁

你係大埔人就會明，日日都暴曬下洗腦，校長同訓導都係極紅底，垃圾學校一間，無書讀都唔好去讀

聽呢間d人講校長奶共，通識堂教偉大的共黨，瘋狂北上交流等等等

好彩我果一年。冇狗。但有個強姦犯

教會有好多同路人
有問題係呢間學校十年前風氣
呢兩 三年就越黎越多大陸人
轉請黎黎刷dse分

今晚聲討 撚狗

個黎立淫成日刷警民關係鞋，成日話D差佬好多謝佢幫手破案，又當自己係神探，叫我地不要阻佢阻差辦公wor依家好似升做副校，佢契女陳X霞做佢個位

郭志雄試過早會大大聲係操場講64冇死過人

強姦個個姓咩先🤭

咁多教畜 就緊係多魔警啦
文奶 柯xx

最撚早起國旗柱同愛國牆嘅學校之一，佢老婆好又好鍾意罰人抄格仔紙，由部ae110換部七人車加中港牌，你明的

早年直頭有大公定文匯派

根本好早就係紅底學校，講緊一回歸就變咗紅底

搵日有無巴打 貼下傳單叫班學生覺醒下 多左好多學生係內地落黎讀書
sor係d老師

自稱神探既黎立仁
食屎啦你

前校長殺貓 現任校長殺狗 可以好得去點
羅燦輝根本就係陰濕紅底

其實成間學校 啲老師全部都係舊生番去教

郭志雄做咗好多年喎，仲記得當年搵劉兆佳返嚟講talk

仲請過陳克勤講talk啲週會唔係傳教就奶共
有年臨放暑假為咗奶共，請咗奧運中國隊嚟講talk要交場，學生會被逼腰斬各班嘅天才表演。準備咗咁耐被人cut曬，當年學生會畀學生屌到仆街，諗返真係慘好撚無辜

幾年前去過呢間比賽，聽個校長分享。全部都係曬大陸友校請佢地搭benz食好西住別墅，教育工作者淨係同學生講呢D都CLS。大陸咁好招呼佢都可以理解到佢一定親中

康樂個教會嘅權力大過學校好多
租禮堂用好似係要問教會
一個基督學校出咁撚多克警

有冇手足發現，神召會仲有多新聞丶多ar sir食miss ，都唔知黎返工定覓食

真唔真啊？唔好吹

Why not both
有得食女有得拎糧

難道係同某歌手同名嗰位？

郭偉傑is the boss

大波miss走晒啦

仲請過葉劉添，介紹1200選舉委員會有幾好有幾廣泛代表性

Btw佢最後連提名都唔夠

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

做佢啲學生真係慘

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

梁訓導恐怖過黎訓導

住大埔既手足，記得同街坊講有仔女/孫
咪撚入呢間垃圾中學

吳業坤

聽講佢行街比人麻袋甩頭

2006年起獲國家委任為深圳市鹽田區政協委員

真心覺得呢條撚樣仲濕鳩

咪一撚樣
一個就半夜三更係度踩單車巡邏幻想自己交通警
一個就FF自己辣手神探

係咪應該清算下深紅康樂？
岀咁多黑警

狗隻訓練營

留堂用一年做單位 聽過未

我真心覺得係 香港集中營 講到咁 係到讀書真係慘慘豬

[member]後生嗰D算好嘅 訓導例外 全部訓導都垃圾/member]

自膠

多到仆街，淨係個間學校我認得到有至少10個

平心而論，當日係稅局前面撐學生唔需道歉既章生都係神召會既，但間學校係On9既。

以前有個訓導叫梁松明都好仆街，
仲有個94年教咗一嘅亞sir搞基，比踢出教會，
不過裡面有好多教師都撐反送中，有另一個group

轉咗校長幾年了

啱 佢地迫人入少年警訊架

梁松明生左癌啦
呢加得返黎立仁

拿！
新消息

學生係學校係無尊嚴嘅，一拍拖就要立即分手，見家長
咁我都覺得算，讀書唔好拍拖丫嗎咁都比人發現
但係迫人開手機睇私穩就真係過曬份

成日搵d警察入學校搞學生 有無暗角我唔知 恐嚇成分就一定有。（暫未證實）有無魔校讀過嘅巴打證實下

睇下而間魔校點解搞到d原本係人嘅都變左新聞頭版三傑惡狗

梁松明好似仲撞過車，
黎立仁成日屈人係攻擊少年團

係好多個課室都有 特別係2樓

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

[/member][/member]譚。。？

間野幾好喎
係咪收生質素差左咋?

幾年前畢業生出咁多黑警喎
而且係班老師都好差 得一兩個好

可能係呢幾年差左
因為十幾年前讀緊果時幾好

前校長 鹽田市市長
紅底到仆街
同埋好撚多極端既言論 特別係個牧師

我讀果時校長(好似郭xx)無乜講政治野
係多周會傳教成日祈禱

我2014年仲讀緊
佢早會係台上面叫人收皮 唔準提雨革

真架？

侵犯私隱囉⋯⋯
捱到六年畢業嘅巴絲打仲做到人，無比人洗腦到做狗親中共
比d掌聲先

唔係仲有個陳x光

不過點講都好, 呢間嘢校務處肯定差過訓導處

公共關係科前警長

打成一片

x2

馮乜春
比人port撚到無得叫警長 要叫女士

前舊生，不過a lv年代未上過通識

紅底學校，為左政府資助瀨共
校長轉左，但都紅底
前校長搵過漁農捉貓
校內教會員工受壓唔敢講政治
而家學生好多大陸仔跨區，大量蝗語

垃圾學校，有得揀就算只睇教學水平都唔好揀

啲書記呀嬸串過馬撚

個肥婆？

乜小姐物小姐，個撚個都係

請假請到左小姐廢撚事理我

朱小姐

垃圾學校 屌你老母

友人話要寫侮過書200-300字同係訓導室入邊罰企？日日有成20-30同學係訓導室外罰企同罰坐 ？

畢業咗十幾年
當有幾個教中文嘅老虔婆係仆街來
教理科個文奶都係
教數學有兩個阿SIR算有心

份過程紙好似係姓黎整嘅

神召係丫爸搵仔群 起左多人犬雙
d犬隻多得三傑唔少😂😂

以前成日著花花裙企門口十足企街咁

Diu 呢個講起有印象 無啦啦有個警長係學校唔知做乜9 不過依加後生果就堆就算黃都唔敢出聲啦 學校啲人事本來就分哂老既一堆 嫩既一堆 八婆一堆 本身間學校已經垃圾 出左呢三個黑警真係嚴重影衰曬

應該唔只三個,其他只係冇俾人影到樣

人如其名 成撚日啤人

屌

我有次係澳門賭場撞到佢，喺度換緊10萬籌碼

昐TG聯絡有事奉商

左小姐？

陳秋X又係另一八婆仆街
想當年佢小產果時個撚個都話佢抵死
對學生勁差比學生投訴過
所以靜左1年之後又出番黎作威作福

呀sir食miss
好似老嘅一pair
後生嘅又有另一pair

有個老師係深黃
日日fb屌黑警

有無師生戀先？

D老師咁撚戇鳩，邊有學生戀

仲有傳說miss食學生

咪鳩up la, 前校長叫校工捉貓掉入垃圾桶咋

因為成間學校冇幾多個係讀書
更加唔駛講讀得好
成班mk仔唔做古惑仔就係做狗

杜？

莫？

我淨係知無撚可能係譚
利申 私怨撚

讀神召慘過坐監

好多大埔友

當監獄撇雨死架？

神召三傑 ， 監獄拍雨 唔夠Lv睇齊

為害人間五十載

今晚見 尋找郭立禮

日日安和大合唱緊

小弟 當年慘遭毒手

朋友
驚你走留堂收書包收鞋 鞋帶都唔撚放過
check 電話 逐張相逐條對話睇
重要講 哇 呢張自拍你嚟㗎咩
屌你老母

仲有呀 每年中一都會有個咩康樂解放軍（原名康樂少年軍 好似）逼人步躁又剩 🥴🥴當我地解放軍咁 大佬中一咋 做錯野又要 我地做45度角push up 真心on9
ps:第一屆要依句活動

係咪唔知中一乜春營
腸胃炎病到仆街無去

係呀 屌

仲有罰去林村河長跑
腳力訓練唔少
邊間課室開冷氣有人著冷衫就要熄
再見到有人著全班三十幾度著冷衫企操場
你老尾三十幾個人體溫一樣㗎？
啲教畜都唔當學生係人
唔止郭校長係垃圾 佢老婆先係垃圾中既垃圾
我數唔哂有幾多痴線嘢

抄格仔紙啦講…

我以後不會再遲到

師兄 未請教

掌上壓預備

最鍾意老屈
教數嘅 你冇帶嘢要罰錢
逐樣計！大佬學生一蚊都好重要
間尺打手
一個同學講嘢唔啱佢心意就罰全班留堂要全班人憎佢
根本就迷你支那

講句嘢唔啱佢聽就叫你去訓導室罰企
一年入面佢堂我應該4分3都係畀佢叫咗去訓導室
好爽

友人真人真事 考完最後場mock個日 友人去學校隔離球場踢波 當中有人除咗上半身踢 跟住黎立淫係外學校外圍舉高手機影相 跟住叫哂佢哋返去寫過程紙 要注意 已經放左學 佢哋係學校外邊踢 同埋係最後一日考完mock
on9黎立淫 on9學校

你都傻嘅
放咗學你係街拎住串魚蛋食都話你係街行為不檢返返去罰企啊
仲要除埋上半身

佢地唔鍾意返屋企㗎
送完留堂班啲人走會周圍巡視
有排太和邨啲後梯都巡

網吧都巡啦on9

m記先好笑
試過有次突然有人大叫黎立仁啊梁松明啊
根住成班神召嘅走難咁跑走哂
其他學校

想當年我拍拖比佢收電玩留堂，最尾因爲拍拖唔撚比我升班 屌佢老母

【國際路線】全世界印依款標語

笑撚左 師兄

仲有冇人記得蔡毅雲呢條八婆教普通話

有冇師兄識「康樂神獸」依個朵

我中一都有個係咁

要自己畫一叠拼音卡嗰個？

個個馮警長 日日著到企街咁
有次粉紅螢火背心加螢光黃legging
有次又豹紋虎紋咁
仲成日扎孖邊
一見到佢星期一盛裝出席早會就知個日有排企

成日炫耀自己青華大學畢業個條八婆嘛

你邊一年畢業呀？😂

個個成日講到自己好撚勁架

check電話check到相簿 sms 電話簿乜都睇係堅
係開始smart phone有得鎖機 加上佢地唔識用
情況先好轉

清華一級榮耀定乜鬼畢業

欣xfing

佢個頭真係好油好臭

因為好多跨境大陸仔

識啲嘢喎

我地睇黎識大家

如果係同年應該得你一個

以前三十幾度開冷氣黎立淫會迫成班女同學除冷衫
放學會係訓導室用望遠鏡睇大廈後樓梯捉人

你一定未聞過佢個口
養咗條臭蟲咁

我同佢好大恩怨

details ?
佢把口咁賤 得罪唔少人

之前講幾句串下佢老婆,都係某老師
佢老婆其實都冇咩,等佢行開咗之後
俾呢個中文科主任聽到行過嚟一輪嘴係咁屌問我咩態度
問我咩事係咪學生嚟
佢老婆當我講笑但我就俾佢係咁屌
又兇我話你下次再俾我聽到你死緊
護花護撚到
把口又臭

罰抄有無200次⋯⋯
一定訓練到dse 通識寫得快過人

聽佢9up都冇乜所謂
我真係好驚佢行近同我講嘢
屌你老尾第一次聞到真係差啲呼吸唔到

訓練到黃大仙手足 輕功大地任我橫行

屌
我寫字真係又係好快 中一訓練到中六

身同感受 佢仲要講勁撚耐

我記得有人問佢做唔做補習名師佢冇做
又好似試過教名校 輕輕鬆鬆搵錢但都冇做
最後黎左教我呢d垃圾

佢係北京大學讀
佢成日都講我是來自北京大學的

屌聲音畫面出曬黎

等緊克警比清算 後果自負

輸左：
1. 被清算
贏左：
1. 被取代
2. 大灣區公安，人工同公安睇齊
你班克警點都唔做到班公安咁聽話

戇鳩鳩，共產黨其中一招最出名就係用完即棄

朋友？🤣同一年

但當年64係彭彭教的
利申 雨革前已畢業

如果睇晒成個post都未認到我 咁應該都唔識我架啦

北京大學喔 親

諗起佢個頭禿禿地 唔知依家禿晒未

諗起佢叫學生做 打靶仔 喺課室嬲到拍枱跳起身 就覺得好好笑

勿相認

喺課室嬲到拍枱跳起身
屌 你係咪我同學

6A

神召會mk中學黎
以前好多

呢間野band2尾
專出mk仔
入唔到u 咪做毅進黑警

我朋友試過畀人篤灰滅聲

佢喺Social Media 度話過啲訓導啲處事手法太極權, 唔會令啲學生心服
又成日當眾羞辱、批鬥啲訓導覺得犯事嘅學生

然後過咗國教單嘢之後, 無啦啦畀人篤灰幾年前嘅嘢, 嗰日佢被消失咗成日...

仲有喺班女仔面前講 男仔喺床上有地圖都五十路架啦 仲性騷擾

佢係咪你班主任

班班都有人跟大佬,
成績差嗰幾班一係就跟大佬, 一係做大佬條女
成績好嗰啲班都有, 係少啲咁解

唔同班。我6D🤣

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

更正, 係國教前

聽過 唔記得喺咪佢 最尾個年好似抬起過佢dum 佢落沙池

Mon post 嘅同學仔 點都要宣傳下

遲到好過冇到唔黎搵住寶馬山嘅輝仔割你地春袋

天地網？

廢既

運動會個時有人大叫輝狗
本身唔係叫佢既
點知佢衝出黎應

YES

另一個其實本科係物理，不過俾教過兩年數嘅劉SIR
劉SIR係有心嘅，不過係硬同火咗少少
我記得佢講過幾次學校係學做人

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

聽講友人話 姓文 咸豬手女同學 求真？

中二果陣試過去七仔食嘢 比梁松明趕走

認同。佢好take care每一個

大熱天時喺操場企 試過拎把風扇仔吹下 都俾佢屌一餐 自問乜都冇做過 其他女仔咪又係咁 但就冇事

LM

我極懷疑我識你

勿相認

細細粒 夠易食

屌 好撚記得個訓導話：你唔認就記小過
又話咩揾到證人個d
但條友真係無做過

果年夏天班上大部分人因為著住冷衫開冷氣，姓葉既嬲到仆街叫全班著住外套拎住本書企操場

推

好似band2?

留名等睇母校話已報警處理

曾經某老師叫人係跑道上爬行鬥快
ps:已退休

返過佢間教會 個牧師都係忽忽地
姓張

你地又唔報反警嘅？
睇黎個時未覺醒

神召好撚中意報警嚟兇鳩人

黎猩猩好中意話聖經預言咗好多嘢 有次問佢聖經點睇共產黨 佢話聖經有講過極權 遲下再講 去到畢撚咗業都冇提過

殺狗？

反去問下

彭榮瘋HI 奶共好味嗎？

當年中2 D仆街訓導係咁䏲尻我電話 真係好撚尻

屌你係咪6b架

Search 下阿燦以前做校長啲新聞

咁學生比人嚇一嚇 尻都縮

Btw 松鼠狗走撚咗成個留堂班幾乎冇人

以前朝早收埋個書包話一早比其他老師收左

書包都唔要 直接走人

你邊屆

收鞋

反抗個d學生最後點？